黎緊1月去以色列同約旦，有野請教

是咁的
黎緊一月會去以色列同約旦
諗住由以色列eilat過去 約旦
計黎計去啲星期五六真係好麻煩
我就打算星期六由耶路撒冷搭巴士去Eilat
留一晚 星期日由Eilat去約旦Aqaba嘅
問題黎喇 我想問星期六以色列人安息日
係咪無車由耶路撒冷去Eilat？
上網搵
唔該晒大家

少心點

星期六晚先會有班夜車車，一係星期五中午前出發。

否則你要諗由特拉維夫出發先會唔受安息日影響。

我嗰陣安息日搵到巴勒斯坦人嘅車搭
因為佢地好似係唔守安息日的

絲打你預交通費駛幾多？我仲諗緊去唔去埋約旦，去埋約旦交通費應該好貴

好on9回錯post 回左自己個post

太冒險了

安息日你坐share Taxi 都係巴勒斯坦人既車

你去安姆安拉/伯利恆都係。

有乜咁冒險
去到問下當地人就知

我以為你話順風車自隊一打